有冇csl staff?_?

本身二張約但係唔同名出
一張家庭plan
一張普通plan
可唔可以合埋過家庭plan再轉埋無限咩價位到

兩邊都未完約

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN
need check check

勁爆 CSL 1010 family plan ， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢